50蚊速剪有咩要注意

50蚊速剪有咩要注意
我淨係想剷左右
會唔會出事

記住帶50蚊紙 聽講不設找續

60蚊原來
岩岩比左錢 等緊剪

見到女師傅要即走

咁誇張 好在我抽到男
上一個先係女師傅